近排開始對玩具有啲無欲無求

平時玩開SHF，robot魂，metailbuild，mafex 1/12，figma。同砌下hg.mg咁 hottoys得一隻MgR 雷電 其他都唔岩
有冇巴絲推新坑

DD

玩仔

呢排想追mb,好貴

要有同好分享先無咁dry

同意，即刻手痕拎番三兄弟出黎，拋磚引玉

合金坑係你最好既選擇

玩女

以前追左 hehe

Agree 但我啲fd玩拉打 我唔好

以前啲機械人唔錯 入過一排 但退左

兩年無買過，上個月開始買返又開始留意返

rg. minipla. 超進化魂

人大咗，無論入幾多玩具，買返幾多以前嘅玩具返黎開盒都已經冇晒感覺，冇以前細個咁開心

無時間丁

同佢影下相呢個方法其實幾好，迫自己玩下佢，扭扭下自自然然感覺會番黎

係，無feel